[年經]其實唔係個個男人都有資格好似benz雄咁有資格50歲生女

每次係街見到啲o靚仔叫個阿伯做老豆我都覺得好悲哀。
你話有錢都仲話，但係屋村商場內有有幾多個真係有錢。
40／50歲窮鬼仲學人生仔真係拎個仔既前途黎開玩笑。
個仔大學畢業你都60+，再遲幾年可能65咬埋生果金。
ugrad 就要即刻咩起頭家。讀唔到書搵唔到錢係壓力，讀到書入到大學但黑食科就更大壓力，讀到書搵到份起薪點唔錯既工但往往要拎大半份糧黎養家就生不如死。搵到錢但唔識擦鞋上唔到位到最後都係比屋企人罵你冇用

p.s benz雄後生果時相經渣benz 返tvb 而家68歲，個女19歲bu year2，個女讀國際中學，新加坡藉

標題打錯sor

啱

窮人唔生>窮人早生>窮人遲生